應付 cold call 最佳方法

係接咗電話唔出聲, 等佢自己收線..
咁樣可以浪費佢D 時間, 等佢地冇癮

應付廢post最佳方法就係唔好回
大家唔好回了

cut 線啦, 哂時間

放底個電話繼續自己嘢做嘢, 等佢自己講講講, "喂喂喂"... 然後冇人畀回應佢, 佢又嘥咗一分鐘....真係幾開心

哂電

認真 講英文 全英文
扮唔到鬼佬就扮印度佬
佢地有d會入返data 寫明呢個電話係鬼佬
可能唔會再打

cut線算啦﹐有咩好玩

戇尻尻, 損人不利己

你都好撚嘢, 我一日接十鳩幾個COLD CALL 佢就唔"損"我?

我好開心咁開住個speaker phone 聽佢地自己同自己講嘢, 有D 嬲嬲講粗口, 有D 戇撚鳩鳩講咗兩分鐘, 正喎

download whoscall咪得
同佢玩都多舊魚
幾垃圾幾廢既人先會做coldcall